你地親兄弟姊妹失戀你會點？

我個妹分咗手完之後變化都幾大
一開始瘦咗勁多 之後又無啦啦肥過之前
最近日日匿係房
我地平時都會傾下計 但係好小講感情嘢
有時聽到佢細細聲抆紙巾抹眼淚啲聲心都酸埋
雖然係一家人但又唔知點開口安慰佢好

你地會點做

幫佢十個月唔黎m
減少佢其他痛苦

咁佢都係個個月有m嚟分散下失戀嘅痛啦

黎m=交配失敗/無得交配=有sp無男友/失戀
分散唔到

有sp有男友都可以有m嚟

都可以係因為失戀無男友
你妹妹正正經歷緊呢個可能性

嘗試比愛佢

等我幫你啦

同佢講：下個更可愛啊屌你

抱住佢黎屌